做人真係好辛苦

屋企人入院
啱啱讀完書要還學費
番工果到又拖糧
個個月都要催個老闆出糧
又要還卡數
每個月出完糧還晒咁多費用又得番1-2k洗
每個月都要為錢煩惱
已經覺得做人做到好冇義意

唯一既義意就係呢個世界需要我呢啲廢人黎襯托啲人生大贏家

搵d慰藉

例如呢

轉工？

屋企人有大病
真係搵幾多都唔夠洗

堅持住，會有岀路

搵緊

好彩之前有買保險
都叫冇咁甘

大家都係

只要唔死就唔會輸！轉角後來居上

自己或屋企人有大病真係有種人生已完既感覺

巴打我幫你唔到
但想同你講聲加油